法國依隻嘢可以夠代表香港人嘅憤怒

近排發夢見到有人玩依隻嘢，唔小心射左入狗窩入面。
希望大家千其唔好比人見到你買依隻嘢,買十隻可能比狗追。
一陣引起人關注就唔好啦